係啦係啦太子比人打死啦屌你老母

洗唔撚洗百鳩幾二百個po開黎講完又講 推舊po得唔得呀？
又唔係有新料 頂你個肺開完一個又一個
同班麻包袋殺狗撚一樣 開完又唔係自己做係煽動人做 仆你個街煩完未 2日開親時事台都係呢d垃圾po

集會現場po都無
一個二個post內容一鳩樣，都係話一定要拎到cctv，核彈黎，但乜鳩都做唔到

睇到都燥撚埋

做法唔完美，但重視生命嘅出發點可接受，推post方式要改善

機場壓力測試，其實係連「機場」都唔需要入的

[緊急] 當大家仲向到嘈緊逃犯條例時，林鄭已經修改緊中文科課程，唔洗聽同講廣東話了。

煩撚過西。
一係就綜合，一係有新料就出post.
係撚咁開煩唔撚煩